
                      Vaya calidad gráfica ,por el amor de Dios esto ya empieza a dar miedo , la historia bonita sin mas , lo típico de Disney salvo por que la protagonista tiene a los padres vivos , algo que sin duda es de agradecer ;)
        
            